點解深水埗呢個閪站可以咁熱

呢個閪站大堂定月台都好真係一年四季都係咁撚熱架喎 人地露天月台都話淨係夏天熱 仲要個個出口裝曬風閘成個大堂都好似無冷氣咁款 年年加咁多價連通風呢啲咁基本都搞唔好

年年加1毛
冷氣年年升1度

去過紅磡未

葵芳呢

紅磡先最熱

紅磡無幕門架 仲要原本都唔預有冷氣 點比

旺角東識企有啲位有冷氣出風位幾凍下 唔似深水埗啲風熱既 同埋火車站本來都唔預有冷氣啦

北角大堂到a出口

紅磡世界級
雖然月台樓底高空間又大，但設計幾乎係掘頭路，自然通風根本就冇用

月台啲風扇將返大陸架車大塵廚房啲味散到四圍都係 臭到

早一兩年連大堂同出口啲通道都冇冷氣，啲冷氣機出風口真係得個樣

紅磡

旺角東同紅磡

柴灣

次次行完都好似焗桑拿咁

去過柴灣未？

葵興 葵芳

啲低級賤民集中地係咁。

去過大圍未?

大圍反而幾涼喎

多人就熱架啦，個個站都係咁

去過鰂魚涌未？

紅磡成個蒸爐咁

傻啦 深水埗幾點都咁熱 同埋你去下西鐵同東涌線

紅磡成抽野都係室外咁緊係熱
旺角你唔好話地鐵啦, 星期日既朗豪直頭無冷氣添啦

即係冬天有暖氣，仲想點？